# Chinese (Traditional) translation for pay-ui
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the pay-ui package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pay-service\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-19 15:01-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-01 09:19+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-12-25 05:38+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17865)\n"

#: ../app/payui.qml:148
msgid "Finish Purchase"
msgstr "完成購買"

#: ../app/payui.qml:163
msgid "Incorrect Password, please try again."
msgstr "密碼錯誤，請重試一次。"

#: ../app/payui.qml:276
msgid "Purchase failed"
msgstr "購買失敗"

#: ../app/payui.qml:277
msgid "The purchase couldn't be completed."
msgstr "無法完成購買。"

#: ../app/payui.qml:292
msgid "Error contacting the server"
msgstr "聯絡伺服器時發生錯誤"

#: ../app/payui.qml:293 ../app/payui.qml:309
msgid "Do you want to try again?"
msgstr "您是想再重試一次？"

#: ../app/payui.qml:308
msgid "Adding Credit Card failed"
msgstr "信用卡加入失敗"

#: ../app/payui.qml:327
msgid "Processing Purchase"
msgstr "正在處理購買"

#: ../app/payui.qml:327
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: ../app/payui.qml:328
msgid "Please wait…"
msgstr "請稍候…"

#: ../app/payui.qml:342 ../app/ui/CheckoutPage.qml:370
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/payui.qml:401
msgid "Add Payment"
msgstr "加入支付"

#: ../app/ui/CheckoutPage.qml:27
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: ../app/ui/CheckoutPage.qml:228
msgid "Enter your Ubuntu One password"
msgstr "輸入您的 Ubuntu One 密碼"

#: ../app/ui/CheckoutPage.qml:271
msgid "Type your verification code:"
msgstr "輸入您的驗證碼："

#: ../app/ui/CheckoutPage.qml:282
msgid "2-factor device code"
msgstr "兩門檻裝置認證碼"

#: ../app/ui/CheckoutPage.qml:379
msgid "Buy Now"
msgstr "立刻購買"

#: ../app/ui/CheckoutPage.qml:393
msgid "Add credit/debit card"
msgstr "加入信用卡/金融卡"

#: ../app/ui/ErrorDialog.qml:45
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: ../app/ui/ErrorDialog.qml:55
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: payui_payui.desktop.in.in.h:1
msgid "Pay UI"
msgstr "支付介面"

#: payui_payui.desktop.in.in.h:2
msgid "The application for completing a purchase."
msgstr "完成購買用的應用程式。"
